警方話今日得13萬人同琴日癈老大陸人集會差唔多。

唔L小唔L得。

大陸人嗰種假大空管治，警察已經不是中立，我唔想子女豪無思想。